---
title: "Estranged I y II Free"
date: "2019-03-19"
description: "¡Con su acceso anticipado ya podemos conseguir tanto Estranged Act I y Act II completamente GRATIS!"
type: "juegos"
tags: ["MOD","Steam","Free"]
category: ["Juegos"]
img:  "https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/582890/header.jpg?t=1552600294"
authors: ["PatoJAD"]
---

{{< youtube code="08gE99Nucto" >}}

En esta oportunidad tenemos este impecable juego que viene con la novedad de su seguna parte como acceso anticipado. En esta segunda parte podemos seguir con la aventura de nuestro protagonista esta vez con un crecimiento importante en el desarrollo y el tiempo dedicado a esta segunda entrega

{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/582890/ss_be3dc947a7dfc521ad4cccdffdc92b37d62c8a0f.600x338.jpg?t=1552600294" >}}

### Sobre el juego

Estranged cuenta la historia de un pescador solitario, cuyo barco queda varado en una isla misteriosa durante una violenta tormenta.

Explora los ricos ambientes y conoce a los curiosos habitantes de la isla mientras buscas un camino de regreso a tierra firme. Planta cara al riesgo y a la intriga en esta peligrosa aventura, donde pronto te darás cuenta de que no todo es tan normal como parece.

Características:

* Insólita jugabilidad e historia - El juego cuenta con alrededor de una hora de aventuras impulsadas por una historia. Incluye un elenco completamente original, con un guión cuidadosamente elaborado para traer el mundo de Estranged a la vida.

* Gráficos alucinantes - Estranged se basa en el mismo motor gráfico que Half-Life 2, con algunas características adicionales. Hemos ampliado el sistema de iluminación dinámica, lo que nos permite iluminar nuestros niveles de una manera realista. Además, hemos incluido efectos tales como el granulado de película y el reflejo en la lente para ayudar a crear ambiente en el juego.

* Banda sonora original - La banda sonora ha sido compuesta especialmente para Estranged y fue diseñada junto a los niveles del juego. La música concuerda con la jugabilidad y ayuda a conjugar la atmósfera de Estranged para llevar la historia a la vida.

{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/582890/ss_43e3996ffa64c8d7b818bcb990f1d73c7c567b2b.600x338.jpg?t=1552600294" >}}

### Requisitos

* SO: Ubuntu 16.04 LTS and above, fully updated
* Procesador: Quad-core Intel or AMD, 2.5 GHz
* Memoria: 4 GB de RAM
* Gráficos: GeForce GTX 470 and above with NVIDIA drivers
* Almacenamiento: 10 GB de espacio disponible
* Notas adicionales: Requires newer hardware than Act I, AMD GPUs may work but are not supported

(Los requisitos del primero son menores)

* Procesador: 2.2 GHz Processor
* Memoria: 1024 MB de RAM
* Gráficos: NVIDIA GeForce 8 or higher, ATI X1600 or higher
* Almacenamiento: 6 GB de espacio disponible

{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/261820/ss_3a9a4e2ec4f0a14a901594f0270e93dc0f4afd7d.600x338.jpg?t=1515275082" >}}

El segundo juego es la continuación del primero (Es ideal jugarlo para entender el mundo en el que estamos) y un juego muy recomendable. El progreso del juego está muy bien logrado y la hambientalizacion es digna de dedicarle nuestros mejores auriculares y una habitación obscura para la completa inmersión en este título.

{{< link url="https://store.steampowered.com/app/261820/Estranged_Act_I/" text="Estranged: Act I" >}}



{{< link url="https://store.steampowered.com/app/582890/Estranged_Act_II/" text="Estranged: Act II" >}}
